呢個世界如果有夜神月，希望佢寫哂派帽嘅臭雞囉本筆記到

會唔會好過份

唔會，不過我好怕死

賤人自有天收

人類會絕種

…